同屋企人吾岩瓦好想搬出黎住😢

日日俾人針對
話我呢樣話我個樣
岩岩先出黎做野 應該人工可以afford 到一個人出黎
住
自己勝在平日無咩活動 消費吾大
雖然知道出黎住柴米油鹽樣樣貴
但不和左幾年
一直都好辛苦
但吾中又吵下架
同佢講道理佢又淨係識逃避
完全都吾想同我溝通

搬

我都係，想搬，巴 定 絲？